點解經井欄樹條路都會有陣屎味？

近油站果度，成十幾年都會聞到呢陣屎味 有人話附近有養豬場啲豬屎味 但真係想知呢陣味係邊度傳黎，太過神秘因為

因為你係到

可能有屎

條路隔離真係有個豬場
搭車出彩虹成日望到啲豬

Where 未見過
D on9遊客搭1A係呢位唔關窗

多數係司機開窗 焗住成車人要聞

搭巴士就無呢個問題

可恥

十幾年都唔慣？
後面有義莊呀！

十幾年都唔知點解

有豬欄同有豉油廠
真係好臭

七星螳螂鎮武門（近油站對面）有個豬欄，每次經過啲屎味都公撚曬入架車度

其實細個已經知
但你有冇發覺早幾年浸味小咗甚至無咗

豉油定唔知酒廠
釀完啲酒渣